習近平入院全屬faked news，已fc

再講報國安，逐個拉

習近平入院，已fc，認真，我負責同佢做手術

依個po緊係叫面神開

999

我認真，Mark緊名

我都好認真，驚做手術嗰陣切過龍

啊 係呀

我已經報驚

唔好再嚇我了，我平時劏開豬，第一次揸呢啲刀仔

我都Mark咗你名
陣間國安朋友就會上你屋企
捉你去嚴刑敲問

5分鐘後睇你仲笑唔笑得出，國安上門

我見過樓主
佢係李克強
信樓主

俺是自己友，別開槍主公

寫埋你名報國安

唔好再傳，已fc ，
習大大識波紋疾走，腫瘤快快走
所以佢一直都好健康

利伸：係北京揸的士，見過習大大

習大唔會渣的士，報鳩你國安

已FC，量子電腦計過會千秋萬世

習近平係凡人唔係神，報埋你

我有墨寶架

刁大為人民服務都唔識，樓主諗定點同國安解釋

各位連登仔要習氣，刁帝一定要無事，仲要身體健康龍馬精神，千祈唔好凍襯

裡面好多嘢都無用
唔駛驚 無影響

必須好好獎勵樓主

如果佢係普通人我會偷佢啲內臟去賣